其實想知自己靚唔靚仔好容易

有啲人話朋友信唔過自己又唔得肯定
其實可以用snapchat 女仔filter. 如果你 對自己變性相 有性衝動嘅話 咁即係證明你本身都幾靚仔 如果你覺 變咗身你係一個醜女， 咁 即係本身都唔靚仔

我唔使用女仔filter都對自己有性衝動代表咩？

gay?

用咗，衣家想cow自己

有冇性衝動

其實好簡單睇到
如果連中女/阿婆級都對你有性趣向你發姣的話

Gay佬對自己有興趣嗰啲先叫靚仔

搞咁多落街市行個圈咪得

又試過好恐怖

勁衝動

啱

利申：成日俾基佬視姦

由細到大俾gay佬煩過有7次以上
但其實大把人靚仔過我。。。。

唔好意思，推post & 借個靚位

******眾籌*******
鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港性民調，長期追蹤今次運動大事件的民意 (eg. 721, 831) & 證明香港人未放棄，然後做份國際文宣, 話比全世界聽：5毛網軍不代表香港人
(眾籌到而家先45%, 仲要大家支持)

第三&四期民調結果POST (new)

第二期民調結果POST

第一期民調結果POST

眾籌link:

放自己張相上Tinder咪知